反共冇可能唔題64

啱啱喺youtube聽完多國版國歌，推薦左首自由花。
我就諗起64，
其實全世界對共產黨嘅衰嘢第一印象一定係64，香港最早大型反共都算係64開始。
9.29, 10.1我哋係咪應該要提及到呢樣嘢？

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」

正式輸出革命（政治篇）

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

早排連登先話鄰國事件 唔洗提
呢次真係肉酸仔

絕對唔係話要用嚟做主題

反共唔提共產黨最大罪行好似差緊d嘢噉

國慶嗰日，64一巴掌兜落佢塊面度